# Небольшое дополнение к палитре

## Ограницение на время работы

Каждый блок по дефолту может иметь порт `time_out` для подключения к сервер:

- **service** default `value` = 100 ms
- **action**  default `value` = 500 ms

## Передача параметра по ссылке

Стандартное (default) значение в поле параметра `'{...}'` - означает, что значение принимается только по ссылке. 
